世上最矛盾既宗教—耶撚教

廢話唔需要多講

耶教=邪教

樓豬無睇過愛因斯坦 ?
利申: 非耶撚

其實神是宇宙全能者，呢個claims，在聖經有沒有清楚和明確地交代？

定只係講，神有大能，唔係神是全能
但之後d信眾唔解左，以為
大能 = 全能 ？